有無人識佢

幾年前聽過佢個名，之後啲人話佢好狗公，幾年後睇到佢個instagram ，佢竟然聲稱自己係fashion model，再睇一睇佢個樣，又睇一睇佢啲post，真係人唔笑狗都吠